@article{peldacikk2002,
  title={Példa szaklappcikk},
  author={Író I, Példa},
  journal={Szaklap neve},
  volume={42},
  number={42},
  pages={42--142},
  year={2012},
  publisher={Példakiadó}
}

@inproceedings{peldakonf1999,
  title={Példa konferenciakötetben megjelent cikk},
  author={Író I, Példa},
  booktitle={Konferenciakötet neve},
  pages={42--142},
  year={2000}
}

@book{peldakonyv2010,
  title={Példa könyv},
  author={Író I, Példa and Író II, Példa},
  year={1999},
  publisher={Példakiadó}
}

@online{peldaweb2017,
  title={Példa internetes cikk},
  author={Író I, Példa},
  year={2017},
  url={https://peldacikk.hu/},
  urldate={2018-02-08}
}

@book{vihar,
  title={A Japán irodalom rövid története},
  author={VIHAR Judit},
  year={1994},
  publisher={Nemzeti Tankönyvkiadó}
}

@book{kasa,
  title={Formális nyelvek és fordítóprogramok},
  author={CSÖRNYEI Zoltán, KÁSA Zoltán},
  year={2007},
  publisher={Kolozsvári Egyetemi Kiadó}
}

@book{dudas,
  title={Alkalmazott Mesterséges Intelligencia},
  author={DUDÁS László},
  year={2011},
  publisher={Kempelen Farkas Hallgatói Információs Központ},
  url={https://regi.tankonyvtar.hu/hu/tartalom/tamop425/0046_alkalmazott_mesterseges_intelligencia/ch04s02.html}
}

@book{chomsky,
  title={Syntactic Structures},
  author={CHOMSKY Noam},
  year={1957},
  publisher={De Gruyter}
}

@book{bokor,
  title={A magyar nyelv könyve},
  author={Szókészlettan IN A. JÁSZÓ Anna (szerk.), BOKOR József},
  year={2007\, 164.},
  publisher={Trezor, Budapest}
}

HOPE Tom, RESHEFF Yehezkel S., LIEDER Itay:  , O’Reilly Media, Inc., 2017. 13.-20.}

@book{hope,
  title={Learning TensorFlow},
  author={HOPE Tom, RESHEFF Yehezkel S., LIEDER Itay},
  year={2017\, 13.-20.},
  publisher={O’Reilly Media, Inc., Sebastopol}
}

@book{medium,
  title={TensorFlow alapozó},
  author={FAZEKAS László},
  year={2019},
  publisher={Medium},
  url={https://medium.com/@thebojda/tensorflow-alapoz\%C3\%B3-d2d1ee97c9db}
}

@book{bartlett,
  title={Neural Network Learning: Theoretical Foundations},
  author={ANTHONY Martin, BARTLETT L. Peter},
  year={1999\, 13.-43.},
  publisher={Cambridge University Press, Cambridge}
}